CCTVB 藍屍蔡康年亂入財經節目 鬼上身嚇窒女主持

指撚住佢嗰下真係忍唔撚到
「嘩做乜撚野呀條友」

條女好正

fuck cctvb

女主播咩名
幾正

即係打女人果個?

之你開po?

深藍色人仕 如果唔係仲邊度有得撈吖呢啲人

主持人表示

十幾年後條女認左係屈佢 , 不過都已經無人理

去過兩次宴會搵佢做MC (有次有林奠)
佢個格真係成隻巴哈狗咁

高登年代推崇嘅大B哥哥

係咪丘紫薇？

笑撚到仆街呀屌

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

係
正到痴線

條女

邱紫微

蔡康年係著名藍絲
負責搬路障

佢同沈大師都係藍

蔡康年 + 沈振盈 = 藍到黑

潛力圖

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

佢做乜尻

佢做乜撚嘢

藍絲無腦

原來過左ＴＶＢ

咩名 有無Ig 快！

沈大屍同鄧聲興都係好滑頭, 有貨賺緊錢就叫你沽一半先, 冇貨就話跌多d先入, 咁答法一定冇死

哇，男人老狗無賓周既

咪撚討論cctvb 啲垃圾節目啦

呢type女好撚gfable
又好屌able
邊到搵

條友係咪斬咗隻腳？

jm9

拉

屌你老母 TVB

唔好睇tvb，幫手推黃圈飯券網啦

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

有認係屈佢

無人想知啊米撚再推cctvb啦

個樣jm9

當你無路可走, 要做狗就做狗

你係咪認錯人糖尿截肢嗰個係羅君左

睇咗蔡康永

*睇錯

11歲有絕症細路都搵方法捐口罩比人

屌你老母唔想知任何有關CCTVB

坐個阿叔大髀咁 好撚gay

所以當年佢對女人只能用打

cctvb不了

支持幫黃店渡過武漢肺炎WARS嘅飯劵網

條女個反應。。。。

我戀愛了

笑出聲

靈魂

笑撚死
細個成日聽佢主持恐怖熱線

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

屌

條女叫咩名都唔記得喇

source?

睇下條on9仔

施念慈

施念慈？當年一本便利校花..

仲睇CCTVB

有認屈佢咩? 如果係都仆街到極點，果陣蔡上緊位top1差唔多霸晒黎做

笑到傻咗

princejoyce

世界級

勁可愛

去仲過咗去903無耐

佢個笑

有線嗰陣成日睇丘紫薇
轉左去cctvb就不了

大B哥哥

全世界都知佢同沈大C都係藍絲黎仲好撚FRD

，

個個都話沈大師藍 應該慶幸佢係藍

佢咁燈 佢黃嘅話 成班手足晨早仆街啦

佢係黃嘅你仲驚

但沈大c係益友

好慘,俾施念慈條臭閪港女搞到short咗

真

套劇好似係陀槍師姐4？

弊在個沈振盈 次撚次喺節目都扮中立

仲話自己有獨立思維呢

個女人：👈🏻😐

想屌

Private account

已封洗版撚

幾時嘅事？

真定假

唔知個肥佬叫咩名，淨係知佢做咗財演好多年

表情好正
主播:Jm9👆屌，鏡頭影緊😐無事發生仆街快啲轉啦忍唔到笑啦

佢係做左雞頭

好可愛

諗起戇鳩仔幅圖